愛國愛黨「10年保證」 - 李碧華

愛國愛黨「10年保證」 - 李碧華

大陸官方已通知各大影片平台及影視公司，盡量不用香港、台灣幕前幕後人員，若沒有表態是「愛國者」、「護旗手」，更加不獲聘用。為配合官方嚴苛打壓，在簽署買賣版權合約時增加一項條款，指明參加演出的港台藝人，須「保證10年內不會因政治取向遭大陸封殺，如有違約，影片平台有權追討賠償」。

。。。。。。

。。。。。。。。

「愛國愛黨愛人民（幣）」不是終身信仰嗎？怎麼會有「賞味期限」？門檻太低了！豈容港台偽人埋沒良知作出短期妥協來撈油水？應該永遠封關鎖國嚴禁文化藝術交流，一於自拍自看自娛自樂自洗腦，免煩！

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com